[電子零件]用90個法拉電容去做大能量的電池,請電容的知識

是咁的,因為之前的線圈槍做好了但是火力太少,1M的距離都無(2個2200UF400V電容),所以想用手上90個法拉電容串聯243v來供電.
再看看網上的片見到電容爆炸有問題出現,
請問點計算電容最大的電流和電壓極限?
法拉電容要用什麼方法確保不會過充和接反?

有請大家指點
PS:香港人要DIY好困難,找零件因為規格比較特別,所以對方一開始便認定玩膠

黃台仰果枝？

Google